[2選1］有得屌 屌fufuying 定 deer chan

Fufuying

Kaching(deer)

2條女都恃住自己靚女就成日呃鳩d毒撚感情

大家點揀

你屌埋我個份

Ok

kaching 對腳真係宇宙級
樣又勁撚靚

兩個都咁正 打和

我愛fufu

好難揀 兩個都想屌

好撚難揀

Fufu 近排樣衰左

2個都唔要

之前同kaching係同學

屌啦星fufu變到咁完全係詐騙
我會然響會揀kaching

kaching棚牙硬係怪怪地咁

一定係ff 啪啪聲 kc 瘦咗啲

以前好鐘意fufuying 而加樣衰到嚇親
Kaching 我初中嗰陣同佢交收過cos服 真人一樣咁靚
好後悔賣咗套服
不過兩個近排都走晒樣

我揀rosa ma,
又白滑又大波，j死人咩

Fufu近排真係好樣衰

中學是否雞

點解依家變到咁柒

兩年前同fufuying交收見過真人覺得佢幾正

Sorry
錫返

deer chan撚有腳
你成日入廚房打飛機？

見過真人
好柒
同網上個樣唔同

2個都

fufu

fufu正d

FUFU嬲嬲
好想嬲住屌佢

Fufu宇宙第一

FUFU 反CUP

屌到佢反皮

Fufu實芒著個post

一定俾人屌到殘哂 個樣無理由老咁快

真心難揀

屌到佢反皮!!!

Fufu依家個2截色頭好撚柒

認真，deer ，因為我未屌過

fufu!!
大脾正啊！ 此女只應天上有

人生大贏家

2個都唔掂 不了

想做朋友多 想知佢地相處落係點 多d

Kaching張相 交友apps出現次數多到抽根

就咁睇樓主啲相覺得deer好靚 但搵咗佢兩個ig睇，好似fufuying好啲，deer算幾清秀但衰在面形有點似香蕉，所以都是不了。

Fufub

Kaching 正好多 fufu老了

Deer原本都幾好J 但依排剪咗個新髮好柒同好似唔同樣咁

好正喎，好可愛
叔叔不行了

Kaching只能活在自拍中
[url]

睇片fufu靚啲

我要fufu

Fufu正好多囉

Deer有腳好d

想deer一路打機一路推佢車

兩個都唔撚掂

Ching平時食開d咩女

fufu係永遠既女神！！！.

兩個都唔屌

我寧願屌魚強

識食wo

魚強真係好屌啲嘅

關乜撚野事
deer對腳出名正

fufu對腳正好多喎，有肉地

kaching 太瘦

more fufuying plz

fufubb

即刻睇佢ig 丁下先

Fufuying

Fufu一染翻深色就贏啦

落妝j都縮埋

個頭雞毛掃咁 睇見都唔開胃

呢樣真
金色唔岩佢

好撚正

條女真係好撚樣衰

人地有仔

有得食你唔食？

Ntr
Btw
呢度揀fufu

support fufu

Kaching 無得輸 講樣 真係靚
可惜識得佢太遲 知道呢個人既時候已經叫deer Chan

Fufu正喎 有樣衰到咩 係個頭出事姐
Deer chan成條柴咁

kaching真人太瘦
個樣冇咁好睇

fufu正D

睇片就知kachinghy靠自拍

Kaching反反cup

係evaR面前都只係豬扒兩隻

交收
more

kaching?

Fufu黎架

老老柒柒

fufu真係劣化左好多

Fufuying近排肥咗 無以前咁靚
Kaching就唔知點解硬係覺得佢個樣怪怪地

ptgf

起雙飛

一定係fufu

fufu 啦

我會揀chungchung

怒目play
有兩套av都係個女優怒睥住個男優咁比佢屌

Kaching 上年acg見到 真人好瘦 勁nice
我地一行12個人 搵佢合照 而且係佢就要走嗰陣時
佢都冇嫌棄我哋
我D fd 仲要捉住佢影多一次

Fufuying 過朵臭晒啦 雞

都係上年動漫展見到kaching
好nice 真人都靚
但自己太毒唔怕醜唔敢同佢影相

真心 巴打係時候執下自己啦
以前我都係咁 淆底

無得揀 只能夠雙飛

kaching就收皮啦 識得耐就知佢係第2個人黎

利申 同學

嬲啊？

其實我都估到嘅
係得cos圈打滾 啲人我都估到啲人係點樣

喂既然你係佢同學
有冇料爆

魚蛋先係王道

KaChing 我愛你
但係我只是一條大毒撚

係咪我老左，我一個都唔識

起碼無雞味

🤘😎

啱聽！

Deerchan係雞係公廁

公廁 不過我無得屌

Fufu OL召喚

你淨係可以用殘廁

後者為電競廢青雞